唔係話國安法過咗股市今日會大跌咩？

點解到依家都仲係跌得果200點嘅？🤔

中資托緊

老美都未出手

根本無影響，傻仔自hi
香港地位係基本法賦予，唔係其他國家干預到，無問白癡野啦低能

托緊呀on9

C兄果然心水清

又block一個

托市呀大佬

依家未跌得勁係因為制裁未出
制裁一出就

佢呢句似係反諷緊基本法喎=_='' 。

真，師兄銳智，信局長，唔怕

跌咁少唔怕

今日期指結算，要睇期貨合約有幾多，低水幾多先決定到流向
跌就跌硬，唔通話制裁係利好消息咩，keep cash la

牛逼死了

唔係大升唔係大跌 代表咩

代表國家隊托市幫助外國勢力撤資囉

好想睇佢一野轟落去

仲有人睇跌，肯定頂到佢升

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

點解呢？

其實升先係合理

連700都大平賣 你覺得仲唔夠咩

？？？